全民野餐 港島實況討論區

大家幫手SHARE到各個頻道，社交平台，叫人出金鐘，中環，灣仔一帶，再去討論邊到聚

Ifc 好多人中曬椒
金鍾10點幾50人都無

係連登好似咩都無發生過咁

手足你地係邊

本身係因為國歌法⋯⋯？
但而家係⋯⋯

和你唱埋第二間商場？

都得

連登心態：等多28日疫情真係完咗先啦

幾點邊間

push

放工會多返人出

冷靜冷靜

東區走朗入中環方向開始塞車開始